屌你老母塞撚哂喺鵝頸橋做乜撚呀

喺維園郁唔到呀屌你老母
行未呀
人乜撚嘢鍊

Hysan行得未呀

灣仔射緊tg
封晒路

走咗啦

今日手足做乜都唔割！
往死裏打！

睇下TG啦仆街

廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

對歧緊

行啦唔好屌狗啦
無撚用㗎
維園好撚多人等緊呀

灣仔唔郁

行啦